馬蹄露做咩事？

睇live見到佢成面血入咗差館

我都想知 岩岩返到屋見到

apple live影住佢話喺中銀門口影手足大頭 點知俾人召喚神獸

自己仆親

柒頭皮

抵啦佢藍到pk

做架兩真係抵撚死

想換「下爬」

藍絲

有冇圖？

仲要捉個外媒入埋警署，黐線，吔屎啦

藍絲，影大頭

講真，影大頭唔應該打，要檢討

好似話掛住影相唔睇路仆親
之後趁機整容

*想趁機整容

打咪打，佢抵死

cum with me

比黑警口爆

影人大頭
口頭警告無效
打唔打得？

影大頭其實好惡毒, 好多時D最恐怖既行為唔係真係郁手郁腳果種
例如: 制度暴力 比起 拳腳暴力 嚴重

咁林鄭冇打過人，行出街你會唔會期望用愛感化佢？醒下啦，十月喇！

佢親戚youtuber馬米高好似係黃絲

唔係掛？
手足坐十碌八碌架！
打緊仗呀